點解去親油站都咁大浸芒果味

芒果汁咪石油囉

因為采你都生芒果